點解家燕姐夾到條事業線貢高？？

下巴對落

冇圖？ 屌你老母